Tony Stark 同 Rhodey去食元氣，點解啲Staff會拎咗兜烏冬出嚟？

因為 WAR MACHINE 鍋物先！！！

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去元氣唔食左口魚啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

咁究竟係鍋物先定陳國斯定李斯